[失蹤人口] 呢個月無出現過既泛民議員，佢地係度做緊乜

尹兆堅
莫乃光
黃碧雲
范國威
李國麟

唔係話要批鬥佢地
但我真心想知呢d議員到底係度做緊乜

差啲唔記得肥婆雲係泛民

黃碧雲71咁搶眼都話冇出現

尹兆堅叫成日出現

呢個月...你講緊71到77?

莫乃光
范國威

佢地兩個成日出現

james to 好慘
做左三十年議員你地提都唔提

6月9到而家
好似唔覺眼呢5位議員做過d乜

呢件唐氏綜合症都唔知有乜用

莫同李一向唔做街頭政治
咖哩飯啱啱望佢fb,有去領事館同7月1日有張凌晨兩點金鐘打卡相
應該都有份殿後，但似係比其他人少
（佢sell‘務實本土’但似乎冇其他主流泛民‘勇’
係有啲失望）
不過佢地區工作好似唔錯

我都好唔中意黃碧雲
但佢612其實有落過前線
跟住想入返立法會時保安唔認得佢冇戴眼鏡個樣定點唔比佢入
跟住葉建源發火鬧個保安

涂謹申好勇武wor
係佢打響頭炮選主席單野
佢有開聲屌十一哥 同叫政府唔好秋後算賬

但後面就冇見過佢出現

唔分化

咪就係記者會
我上次見佢就係講話二樓可以照開會 我屌牠老母

鄭松泰都係
不過佢都叫有做過下野
用熱血公民個名義直播live 同立會果日佢在場

除咗李國麟唔覺眼(唔代表冇，我唔知實際有冇)，其他幾個都有落過場

倒鳩我地米

佢冇令我失望，合格有餘啦
入立法會帶隊
有做哨兵有守夜有去醫院探人

涂自己係律師, 可能搞保釋果啲

都係
但好過上面呢五件 影都無

莫都有
估唔到

你見唔到唔代表佢冇出現嘅

二樓可以照開會有咩問題 , 只要唔係傾惡法就得啦 , 而且唔開會又邊有機會有正式場合向政府拖壓呢 !?

我無分化
我只係想知佢地做緊d乜
利申我真心支持全體泛民議員
以後選舉都只會投泛民主派

莫乃光6月頭幾輪LIVE見過佢企前線理論

尹兆堅 有出wor
上次見佢同譚企係d 狗前面
之前仲有同記者講解

咁你要睇返611金鐘搜身壇野
你講既入面幾位議員後期都有加入戰團

不分化不割蓆不篤灰不譴責

下你係咪搞笑
佢地冇譴責冇割𥱊已經係最大助攻
佢哋嘅身份佢哋冇可能企太前

果班五十幾歲啊叔真係唔好企咁前啊

612班狗拉左個人入立會 唔比議員入去

莫追住班狗屌 仲用英文同班外國記者講
呢到等於你地國會 警方接管左國會
外謀都有報

咖喱飯成日出黎喎

哇莫乃光咁勇武原來
真心唔知 sorry莫生

呢個post未見新界西郭醫生

郭家麒ok啦
佢同陳沛然主力跟進醫管局單野

當年投左鄭松泰
一直好怪責自己
直到依一兩個月
我終於有啲釋懷嘅感覺
說到底佢都仲係自己人同路人

咪撚分化啦屌
依家比建制牌圍住砌呀on9

陳醫生有出埋黎街頭幫手做急救

鄭松泰還可以啦
雖然佢無鄺俊宇 區諾軒同譚文豪企得咁前
但佢係背後做左唔少野

利申從來無鬧過佢

莫乃光 612 咪屌鳩班狗當政總佢地地頭咁囉

黃碧雲 地鐵掃身嗰晚有出架

其實郭係612 都有出黎幫手做吓CASE檢查

其實整體黎講 泛民今次真係贏盡民心
抵佢地下次選舉大勝
反觀成個建制派
我真係唔知佢地做緊乜野係度 不撚知所謂
除左曾鈺成同田北辰之外
其他真係狗都不撚如

肥堅上次咪同個傻閪散仔玩"我要過去囉"

鏡頭前多數都係現場同黑警衝突
所以來來去去偏向個幾位年青力壯既議員
我相信其他少係鏡頭前露面既係背後各有崗位做緊其他野
希望唔會係再令我地失望

佢有去過前線嗎？

71入立會睇直播好似見過尹兆堅
PP有人企跳見過莫乃光
612碧雲姨好似中過椒
其他唔知了

全部冚家剷啦。
71果日黃碧雲仲要係Facebook 叫人唔好去立法會，唔好中計。屌你老母割蓆，出賣年輕人。

not now

佢做過咩呀？

剛睇到圖了

白鴿黨係7
但講真佢地都有幫手
我做文宣驚有法律問題
何俊仁佢地都有幫手睇

佢圍警總係到呀

今次成個民主黨
比鄺俊宇同區諾軒兩位議員carry晒

鄭松泰呢

區生退咗白鴿9世啦

郭包皮71在場

覺得以慢必既口才
佢應該出多啲黎

算啦
大家槍口對外好冇
後勤都好多野做
咪分化啦
贏都未贏到
未打完仗呀

71見過佢
立會直播

黃碧雲唔出好過出

莫612有落地鐵站監察警察搜身行動

反而唔多見梁繼昌

咪分化啦 唔洗各施其工？

其實黃碧雲都有,不過我覺得佢係放工經過😅,就係金鐘地鐵站排排企嗰日.

黃碧雲有係處，冇人睇到？

咪割蓆啦

係
就算公文袋退休嘅吳靄儀同余若薇都有幫手啦
唔該咪再分化
仗未打完

sor
咁錯

係wor
完全唔記得佢存在

下係咩
成日覺得佢係民主黨

真係無心分化
我只係想知佢地去左邊同做緊乜野

其他唔講 黃碧雲就收皮啦
71朝早強烈譴責 夜晚就一個都不能少 呢條友有光環就識拎
仲有之前篤灰啲仆街嘢

點解你仲會對建制有期望....

姚松炎6月9號縮撚到依加
笑死我
佢係問#有人知道黑衣人的來歷嗎 之後就page都close撚埋

佢七一臨尾有份守夏角道

佢有喺前線
其他日子都見

出一半人一個守一個路口都掂啦

今次如果成功佢就係偉人

黃碧雲條垃圾唔出好過

無得咁講 佢都唔係議員
咁既話大把人要講啦
黃毓民呢 陳雲呢 長毛呢 李卓仁呢

我意思係 如果我係建制派支持者
見到班撚樣咁柒 我都投唔落手

做最資深議員

612有長毛 李卓仁 教主

如果佢下屆選唔返 但下下屆選到
咁佢仲係咪最資深議員？

教主都係現場？

毓民呀
佢之後錄節目仲喊到豬頭咁款

出post 之前有冇fact check 過呀？你數留意人就話人地失蹤？
不分化！

莫乃光單挑成隊狗 發火鬧佢哋亂入立法會 仲想係立法會入面拉人喎 嗰場算幾勇武

唔做資料搜集亂屈人無出現 盞俾人懷疑你搞分化

范國威有送物資落示威區同去警總
71有幫手殿後 唔多出鏡唔代表佢唔做野
反送中個紅旗就係佢設計 佢做好多文宣
唔好你無見過佢就等如佢失蹤咁講囉

一隊人總要有前有後

成日有人覺得唔搶鏡就係無出現

收皮啦佢根本鬼到仆街
明明佢係法案委員會主席
唔堅持開會順住建制派去直接二讀
屌佢老母

內會大過法案委員會, 內會決定取消法案委員會, 直上內會

搞清楚成件事先

佢應該利用下佢 "前監警會成員" 身份
譬如之前 金鐘站 stop & search , 呢D 唔大衝突，佢 (配合埋記者) 可以落去擋下班狗.
另外，可以出嚟見記者comment 班狗嘅暴行。不過一定要準備晒稿，要諗定記者會問咩嘢，佢講嘢諗嘢都唔係好掂

佢有做咗你所講嘅，金鐘站 stop & search 佢有到場

我知佢有到金鐘
所以咪話佢適合去做呢D "小衝突" 嘢，簡單擋下狗

佢當日話自己前監警會成員，有黑警真係變得無咁惡